一句講曬 8定XR

8就又平又有touchid同3dtouch
XR就u勁一代仲3GB RAM全屏

8
XR

11

差少少上埋11

11 有新買新

小米

點解唔買11？

買8同XR 除左窮
真系諗唔到買解唔買11

加多少少上11 Pro Max

Iphone11

你買得xr不如上埋11啦
新一代野

想平就8 4000蚊抵屌野

8
真心覺得有touch id正好多

用過face id就唔會咁講

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派